最新消息<<記者被要求提交名單給予黑警, 可以排除於幪面法>>

如題

含撚啦黑警，大 q 哂呀

前線黑狗都會開左槍射左先 冇分別

記者班警蛆咪又係照拉

唔好交名 唔好信警蛆

發夢前點名？
On9

唔交

CLS